港版國安法｜港人在台生活困難 蔡英文:將提供最多協助

港版國安法｜港人在台生活困難 蔡英文:將提供最多協助

目前身在台灣的銅鑼灣書店店長林榮基，前日與訪台的美國官員表示，不少到台灣尋求協助的港人生活困難，有意前往美國。對於這問題，台灣總統蔡英文今天表示，將會檢視目前典章制度的障礙，盼提供最多協助。

蔡英文今早出席公開場合時表示，香港的朋友如果有意願可到台灣工作或居住，現有的典章制度如果有障礙，當局都會一一檢視，盼提供最多協助，特別是人道協助，目前政府亦已經成立特別辦公室處理。

....

你要150萬投移再監察人3年生意當中又要硬性聘請整地長工加會計年報之類全部是錢。開業3年可以不蝕一半的幾乎無啦。就算你改一改規定類似英國。你可以轉用較有條件性類似bno的特別接收投資移民條件。反正去到定居生活的都是退休多或小本經營。所有生活都離不開台內消費。

佢怕藍屍共諜 其實你唔係一定要偷渡先可以申請庇護

English

又係畀台灣做跳板，畀東風想移民去歐美文明國家

台灣移民其實係最容易
只要你有150萬
有錢就得